大家有咩甜品係心頭好？

我諗唔到食乜，就一定係楊枝甘露

椰汁西米露
但好多時食完會肚痛

香芒奶西

紅豆沙

Same

紫米露
蛋白杏仁茶

係，【陳皮紅豆沙】

芝麻糊

朱古力牛奶布甸

一樣
同埋南瓜西米露/芒果西米露

香芋椰汁